---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7253"
date: "2008-09-22T19:38:12"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich hab letztens noch Streben 42,4 und Bausteine 15 mit einem Zapfen bei ihm gekauft. Auf der Convention hab ich noch günstig einen 400S erworben. Dürfte fürs erste wohl reichen. Winkelträger 120 hab ich noch satt das passt schon. 
Zu Weihnachten wirds bestimmt auch wieder was geben ;-)!